點解大陸公佈嘅死亡人數都係咁穩定？

每日30-40左右

你唔係信呀嘛

未搵到解藥，治療人數直線上升

自行係後面加多兩個零啦
唔係咁都信佢呀

好多未輪到街症直接火化

可防可控（指緊啲數據）